支那的繼承人

話說小弟係瑞士旅行緊，落地無耐已經見到好L多印度人，基本上仲多過支那人。但無乜所謂啦，大家黎旅行，最緊要玩得開心嘛！

而今日上鐵力士山就見識度班友原來同支那人都係無乜分別。成個山都係基本上都係印度狗，佢地同支那人嘅比例係9:1！

先唔講佢地同支那人一樣排隊係度撞黎撞去同埋架纜車一到又係咁迫上前面撞開哂身邊d人，最重要係佢地有一樣支那人無嘅野，就係佢地身上面陣味真係好撚難頂

平時坐火車都可以調位坐第二度，呢獲坐纜車，成架車都係印度狗圍撚實哂你，窗都無開多隻，成陣味焗撚住係度，d細路係唔撚係都係度鳩叫，仲要坐三程先上到山頂，真係上撚到去都窒息死！

上到山頂有d lounge又霸撚住哂係度訓晏覺，鞋都除撚埋，同支那人一鳩樣。之前睇報導話支那人係全世界最黑人憎既旅客，當然佢地係實至名歸，但相信好快佢地都後繼有人啦！

如有認錯中東佬做印度狗，請指正